單憑市民係白痴呢句sound bite 足以上毒果東方星島三大派嘅港聞頭版或a2

邊派唔報或者細格宿埋一舊就有合理懷疑去推測熱青背後有邊派影子

市民真係白痴喎
唔係點解建制仲佔多數

咁搞咩民主呢

係白痴呀，對手嘅喉舌唔隊多兩錢重咪仲白痴

建制佔多數係咩意思?

咪即係港豬
唔係不嬲講開既咩

Everyone will be famous for 15 minutes.

----Andy Warhol

民主就係就算決定係愚昧嘅 只要係主流民意
都要執行 仆街就全民負責 一齊付出代價
民主講嘅係理想 民主唔代表會繁榮進步